{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019279",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "노말보이즈클럽"
    },
    "text": "大田広域市東区東大田路131番キル8-7に位置するモダンチャイニーズは、中華料理とお酒が楽しめるカジュアルダイニングです。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 モンゴリアンビーフチャーハンは11,400ウォンで、四川式キュウリの和え物であるパイファンとは4,000ウォンです。 四川タンタンミョンは9,400ウォン、牛のともばら肉入りちゃんぽんは9,000ウォン、東坡肉丼は9,400ウォン、牛肉麺は9,400ウォンです。 チャオミエンは8400ウォンで、酢豚は16900ウォンです。 東坡肉は20,900ウォン、モンゴリアンビーフは19,500ウォン、魚香ナスは12,900ウォン、肉マニ牛のともばら肉入りちゃんぽんタンは14,500ウォンです。 どんぶりは10,900ウォン、どんぶりは8,000ウォン、白ちゃんぽんは9,000ウォンです。 シリアルポップコーンは7,000ウォン、揚げ花巻 4pは4,500ウォン、焼き餃子6pは4,500ウォンです。 これらすべてのメニューは、実戦交差点浪漫屋台(GS24)の右側の路地に100m位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダンチャイニーズはどこに位置していますか？",
            "answer": "モダンチャイニーズは大田広域市東区東大田路131番キル8-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モダンチャイニーズでは何が楽しめますか？",
            "answer": "モダンチャイニーズでは中華料理とお酒が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには様々な料理があります。例えば、モンゴリアンビーフチャーハンやパイファン、四川タンタンミョン、牛のともばら肉入りちゃんぽんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "モンゴリアンビーフチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モンゴリアンビーフチャーハンは11,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイファンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイファンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンチャイニーズはどこに位置していますか？",
            "answer": "モダンチャイニーズは大田広域市東区東大田路131番キル8-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンゴリアンビーフチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モンゴリアンビーフチャーハンは11,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイファンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイファンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四川タンタンミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "四川タンタンミョンは9,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉入りちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉入りちゃんぽんは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 379
    }
}